就算以後通關，最開心就唔洗見班水貨賊出現

藥房又贏